★IT就是垃圾！Yahoo將會大裁員1000人！

Yahoo「賣身」給Verizon之後，將會和後者原有業務合併成新的公司Oath。昨日市場傳出，合併之後的新公司將會大裁員1,000人，接近員工總數的20%。

YAHOO經營不善關IT咩事

因為IT導致經營不善

都冇話炒it人

失業失到傻撚咗

突發!!!腦魔原來搵緊工
終於放棄廢中生活
一早聽我講咪幾好